腳短跳唔跳到閘

我個friend 154cm高 驚佢仆街

平時搵行人隧道練下

跳唔到咪喺下邊”捐”過去囉

我155 所以我捐閘

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

155 捐

150 chok閘

今日第一次捐
一踎低就失平衡
雙膝跪地 擦損左

155 跳閘
雙手㩒實最高點
對腳有咁上縮咁上
千祈唔好手軟
就算腳縮得唔夠高
都有時間俾你調整
但手軟就易失平衡
蹬直對手就得！！

跳唔過仆街死都唔好彎腰，推過去跳過去

滿分答案！